[ViuTV] 🐍🦉🛡🌲闔家學術常識問答比賽 4

我唔係驚輸呀對唔住 輸比chloe我咪收山囉
一個十零歲既靚妹 乜撚野都唔識
我係泰伯練撚左6年我輸比佢 咁仲唔撚收山呀 係咪
你聽D人起哄係度 係咪呀
我都想佢贏喎大佬 你有本事踢走老鼠仔你咪贏埋我囉
你想踢走我黎贏呀 發夢咁冇撚早

賠率：
Joe 1.0000000000000001
IT仔 6.89
Chole 7.77

🦉 VS 🐍

等俾joe虐殺

去左玩

Chloe

chloe

Joe會屠幾多分

joejoe

150對380

joe一定狂搶

港台都係大屠殺
兩組300分佢500分

留名睇joe以幾倍贏

殺氣

廣東話洗鬼你答咩

厹angus

通識同maths 果2位唔洗黎都得啦

Joe 快撚到

香港邊會有石油

即柒2次

根本4個都唔洗黎

邪惡

抽油B水

大同細

好刺激 呢集

呃飯食

牙joe

氯氣

Joe對眼其實係咪有事⋯

要靠joe自殺

睇mon快撚到

啲問題應該問哂先出mon

SM

2047 大限

好似幾年前疤塞咁難打

真

咪係
咁我洗撚你讀咩

開始發覺2個主持無咩用

支持chloe

chloe妹妹畀人sm

Mola chloe

好慘

好撚慘

紅組係咪訓左

Chloe 個樣

有show？

黐撚線

Joe

Chloe個樣好驚

joe

Chole好尷尬

你個野壞左呀！！！

有

有D無奈

唔打啦唔打啦.jpg

有啲題目讀兩三個字就識答
冇show?

讓下人啦

joe好撚勁

Joe好誇張

「你玩撚晒佢啦」

joe唔識既其他人都唔會識

已經贏撚左

想打死阿joe

🦉 100 VS 280 🐍

都未聽哂

串人地拎嚟柒咁

Joe哥屌你

Joe勁撚到呢

Chloe呆左

痴撚線

joe個樣令人好想打鑊佢

仲要答幾多題呀 講啦

Chloe 老痘好勁

鏡頭冇show到

個阿joe咁寸樣

個老豆輸比條𡃁仔

個樣好臭串

牙刷仔

joe:都未聽曬

joe下回合可以俾哂十分對面 等佢哋永遠追唔到

會唔會太串

痴線架Joe

joe串人未聽晒
仲要講2次

我都好想打鑊佢
唔知點解

頭先個題答70人，個題目係咩，睇唔切

有啲估到嘅

：都未聽哂

樣子問題

簡晒啲10分比joe啦 還掂50分都識答

跟機OK？

又係返學比人打個啲

好想打柒阿joe

我心諗 屌你都成日未聽晒就㩒

好撚嬲打

加油阿阿女

Joe 小時了了

hcf佢直接心算

好撚招積 睇思濼好過

等睇chloe完場喊到豬頭

其實唔難

係

岩啊

啲o靚仔係咁

你估你真係MASTER JOE

個joe咩來頭 咁勁

見到chole反白眼

我睇完題目都係心算...
169一定係13*13

完全屌打

最撚仆街係
佢又真係答到

果題見到169都會諗13先啦

我覺得應該要SET一定要讀哂問題先可以答

搶答題冇計

係，呢樣我快過佢

Agger
睇到題目其實都唔駛主持

屌果個呀joe肯定係好克人憎果啲
串串貢

贏比賽輸品 有撚用咩細路仔 個老豆仲係到沾沾自喜

最緊要佢地質因數數量少

65 = 13 x 5
169 = 13 x 13

問親都係121, 169呢D數
都唔駛點心算

不過joe真係勁 寸得起
Chloe唔好唔開心

問答賽名校 泰伯

應該名校仔來

個老豆都係政棍樣

🍇

老豆真係應該教下
不過有啲老豆又會覺得好自豪
沾到光就由佢

撚樣添啦
慌死佢老豆唔係串柒柒嗰啲咩

Nba果題問乜
點解答左林書豪

有料但輸品

算唔算名校

其實好多題都快過佢 佢仲有幾題錯同唔識 不過佢小學生黎講就好撚勁

搶答題點先算有品?

智激校園年代好似都係 泰伯 黃埔宣道 屈機
利申上過去比黃埔宣道屌打過

Chole比joe吊打

繼續補習

第一個美藉華人打nba

第一個美籍華裔球員
差d答左王治郅

第一個美籍華裔球員

不是
佢讀泰伯唔係名校
只係學校勁谷

第一個華裔美國人

其實阿joe又無話人，輸乜品

首位美國華裔

贏都唔洗串人

Chloe爸爸真係好好

首位nba華人
我都唔明

都未聽哂
佢地都唔禁嘅

係真
仲要各方面都咁勁

其實70果題問乜
睇唔切

哦 我都爭啲柒左

Joe：作⋯哈

睇得出柳爺都唔鋸牙Joe

JOE 好勁

無用,佢用protect

正常都人都唔gur

又扣佢50分

呢條咁簡單

屌
勁撚到

咁都答到

五大族都要50分

屌咁都識

個阿JOE 成撚日斬眼做乜撚呀

屌我中一history先學

鄧侯廖文彭

牙Joe串到

joe見分數高咁多就串串貢

五大姓呢個小學係必背 根本值10分

我係joe領先咁多就唔用法寶住
決賽先用

全寫係:蘭桂坊USB

串到
想打柒佢

上天係公平嘅

牙joe之前玩過其他問答比賽應該見過下類似D題目

Joe 似係串串貢以為自己好撚醒，喺學校被排擠啲死毒撚

小學生黎講真係黐線

Molamola
扣左50

唔覺JOE有咩咁串

Universal Service bus?

終於唔識啦佢！

中國

chole已經唔想玩

咪係 樓上仲話易

屌錯左中間

joe竟然會錯金磚五國

扣佢50分

BRICS已經有答案

真係好想打柒Joe

呀joe 個嘴好怪 合唔埋咁

揀題目果陣chloe心諗：老豆你仲送50分比佢

如果it爸咪識

哨牙

肯撚定五大姓係小學必背

cool完牙都係柒

mtr連老豆都唔識

Kt

泰伯學生們又要學野啦

joe浪費法寶

信封呢題呢題先係值50分

chole 老豆做乜呀

Chloe 好慘

對眼都係咁眨

佢話自己識

玩撚完

根本唔洗用法寶
你都出硬線
浪費晒

可能佢老豆從來唔搭
咪唔知lo

應該得IT狗個組識

睇得出Chole爸爸識教女
叫佢唔好驚點都要答埋佢完成個比賽

佢根本想贏到盡

爬井問題

衡仔係食煙喎

妥瑞症

好乞人憎 太寸嘴

5.8點計

柳爺好明顯唔like Joe仔

贏了

5-0.8=4.2

應該係妥瑞症

題目1999

5.8個題問緊乜?

聽日個家可唔可以收牙joe皮

🦉 20 VS 300 🐍

特登讀快d

18隻點答

無乜機

條問題會係佢個mon度show出嚟
跟本唔使聽晒問題已經可以㩒

頭先條數學要用simo eq計

應該唔得啦
joe本身係有料

Joe 好似覺得贏唔夠盡咁

咪係，乜撚單位小數

有啲真係唔知點計出黎

4.2 要加 0.8 先 等於整數 5
所以 5.8

5*18-2*2

一齊葬送啫

代數？

邊使

射擊個題係咪唔一定係18

18x5-(2x-2)=86

認真玩但唔會勁在意咁 兩父女都超好

10萬真係信

講多謝

牙joe 老豆有無答過問題？

一定係18喎

用扣分制 打唔到扣七分 打到唔加分 100-86=14 所以打唔中兩隻

Chloe 係好女仔 但無得出線

5x-2y=84 定86
x+y=20

成班都唔gur佢

直覺諗架，諗住用式仲慢

有D題目個mon有, 唔係全部

5x-(20-x)2=86

我以為佢問數字調轉差4.8
A.B-B.A=4.8

限咗total廿隻

chloe andrew angus家庭都唔錯

冇

樣衰
冇計

好撚憎呀joe

明明都大炒緊人 仲要揀條50分比人

贏到開巷 晒左個法寶

朱薰

有家教

佢有提金磚五國有巴西

可能佢驚比人反cap

好想joe 輸 但無咩可能

Chloe個態度仲好過COCO老豆態度

啱, 小朋友有家教好重要

已贏

連5大氏族都答到 金磚五國都差d答到 呢個細路真係痴撚線

你咁嚟比？

我係用呢個
但好似中學先教？

joe通識真係好勁
係咪成日睇wiki

Trust me

題目1999，我以為係x.y，x-y=4.2，仲諗緊問緊乜

唔好令人唔舒服

agger

佢老豆都知佢個仔好撚串

可唔可以搵最渣o個幾隊玩多場

有學校係中二三先教嘅

思濼

Chloe 家庭享受過程

我連問題都唔明

Agger.......
廿萬補習卷有春用？
可能下年就過期
我拎cash 好過

咁叻又好難唔串

哇我都想

Angus一定要贏！！！

駛乜啫,學校有題庫比佢背

一隻扣2分，佢得分尾數係6，
咁即係佢射失2，7尾數咁多隻
其實選擇已經冇乜

嘩，佢老豆都知佢輕敵
呢啲細路輸唔起
一輸跳樓都似

慢慢諗都得
但限時有壓力好難

敗部復活

上面啲人仲話唔覺

我要比你試下咩叫失敗
Joe :Who fucking care

個呀joe真係好撚乞人憎

老竇心態幾好

成功拖左joe一個法寶已經好叻架啦

chloe vs angus vs andrew會好睇啲

五大氏族真係O左咀

雖然常識會有教

但正常人點會記得

但一定唔係小學掛

joe 仔招積得佢

佢拎86分
中一個5分
最少都要中18個啦
一係18,2 ; 19,1
20, 0就一定唔會架啦

生仔唔知仔性格咩

連登仔請全體支持Joe 仔
燈死佢

難聽d係輕敵 難聽d係自大先咁

其實D老豆老母點解咁廢 係咪西選過唔比D勁父母玩

可能成間學校既都係串串貢
話晒都係名校

下次搞要增加運動較勁環節

開個盤黎

放低書包太多年啦

再大D點算

返到學校咁串應該比人打。之後大叫老師。。。

係記得
文 侯
平時好少見

出晒啲日常題

我真心撐joe仔嘅

錯,老師最鍾意呢d串柒柒類,因為佢平時show到好叻咁所以老師好多時會特登問佢d好難既問題/咩鳩問題都係佢答黎睇佢唔識答/答錯柒

畢晒業就話唔知姐
人地讀緊書分分鐘前幾日先教完

佢地未聽哂就禁

Joe仔大個咗一定係嗰啲串串貢既毒撚

已經唔記得呢2條式之後點做

牙JOE巧叻叻

淨係記得鄧 因為鄧達智

出題同主持可以做好啲

心算計到
20隻怪，打少兩隻冇10分，再倒扣4分就係86

淨係識鄧

你試下冇讀書幾十年
律師都俾呢d玩死啦

一失敗對於佢嚟講應該好似天跌落嚟咁
希望大啲嘅時候可以學好啲做人態度啦

希望有第二季

溝女個陣就知自己失敗架喇

記得晒 不過金磚五國完全唔記得

侯志強呢啲仆街都唔識

以為有姓陶添

望住自己條女/女神比mk仔un緊

讀書真係有教過咩
我今日前都無聽過金磚五國

有錢
d女對個西埋去俾佢屌

我讀書有教
我91

Joe仔：我都想知咩叫做愛

廿萬補習費

好似2000年到先有呢個terms

睇個樣joe應該入名校然後串柒柒比人恰撚死

大學有講

呢條係問號50分既題目來個wo

傳統名校反而少操問答比賽

其實唔洗諗得咁複製
20隻怪,5分一隻,打錯就扣2分,姐係滿分100,姐係打少一隻怪就冇左7分
拎左86分,姐係20-[(100-86)/7]

佢港台唔係話都好撚勁咩

joe 屌打人

比賽型玩家都唔知點解要參加呢啲比賽

幾年前係BRIC, 環境變左依家要背多個南非

知咩都做愛
但唔知啲動作啫
因為呢世都冇機會呀

我比較想睇其他三隊鬥一場

你仲複雜過佢

其實金磚五國好似係可以睇住佢個英文簡寫拼番嗰五國出嚟

以前係金磚四國

睇字頭
P Portugal
I Italy
G Greece
S Spain

係 BRICS

唔show個問題出個mon已經可以
RTHK個邊joe都搶快咗 鳩答咗幾題

Ireland 都係
唔該樓上

呀JOE堅有料, 唔怕串

岩岩joe揀題語文50比Chloe答果陣，Chloe好似講左句痴線 定係我聽錯

睇joe預告咁樣對答我唔驚佢升中試反而係驚佢中六考u/中學入左名校
前者一仆街真係可能會去跳樓,後者原本係小學係領頭羊上到中學見到大把人同佢差唔多甚至勁過佢可能會心理唔平衡

字幕都打左出黎

但chloe 個嘴好似無郁?
有無人見到? 我淨係見到字幕

最後10分果條仲講左句多謝哂喎
不過成功拖到joe一個寶具已經好叻女,心諗牛肉我最多可以幫到你咁你自己加油啦

入九龍區男校嘅話應該比人恰死

真係有，我聽得好清楚

第時大個都係咁嘅未必個個有耐性對住佢

唔係朱薰把聲咩

有料就串得 咁即係無品

宜家啲小學雞識恰人㗎咩，你估仲係以前咩？

懷念老鼠仔

老實講 洗乜用法寶.....
唔用都贏 自己拎黎晒..

睇樣佢似埋老師堆既屎忽鬼/串撚,通常係中學呢d都會比人杯/屌柒

我聽到似係chloe把聲

依家d細路好撚得人驚架,一係iq高eq低一係兩樣都低

啲老師都唔so佢喇，你睇下柳爺都唔鐘意佢啦～

呢條友係咁講個細路仔唔串 依家又話唔怕串 都唔知佢博咩 講左幾次都係呢幾句

同埋唔覺有咩咁串

主持人應該唔講得呢類詞 仲要有細路

Chole靚女又乖女

話唔定佢係本人/親屬呢

佢老豆都覺得佢過左火啦

聽落去順耳好多對比起另外個細路仔

SORRY for 1999
我意思係有料既人唔怕串, 何況我唔覺得佢有咩咁串

小朋友係咁架啦 俾人威下都唔得

過幾年就會沉澱架啦
唔會嘅第時仆街受唔起就自己抵死啦

你要明白唔係個個有得威

呢類人小數會一路串落去因為真係太勁,但太多例子係最終遇到個仲勁過自己既人比人狠狠打臉

一接受唔到，跳樓，玩完

朱薰講啲嘢其實好多聽落都唔多舒服

扣佢五十分

朱薰可唔可以唔好人地答完問題係到吹水
「哇 咁都識既? 你平時都有用架?」
破壞晒緊張氣氛

本身有接觸讀緊幼稚園既小朋友
呢個年紀既細路已經驚怕輸而唔敢試

玩野咩好難衰過喎

童真同埋口不擇言之間個界線其實好短

我都同意
太謙虛反而會覺得老積
到佢見識多啲勁人自然會收劍吓

難得上電視, 又拋開咁多, 一般小朋友係上晒腦啦

老鼠對joe可能輸得更慘

佢應該喊硬

btw邊個去都係俾joe屌打架啦

還看rthk個邊決賽

Joe 串撚到 應該係勁唔討好個類

JOE仔屈到傻

好想睇JOE仔對個個多咀狗薯仔...應該屈撚到佢地賴屎?

細路仔 佢識野又多自然覺得自己叻
我細佬細個同joe一樣 又係好自大
屋企人叫佢唔好咁招積
同埋我會得閒同佢打機屈佢等佢輸下
之後dse失手得廿分 u都唔收佢
我地都以為佢會崩潰做廢搞 點知佢無
去左讀副學士 gpa4分入左港大

好似頭兩場分組賽講完咬patpat嚇親個細路之後
另外兩場繼續講又係嚇親人

開場嗰句u can call me Ms Chu又係好嘔心

只係想講如果屋企有教下
佢大個會慢慢識收斂
你覺得佢大個一失敗就會收皮
其實呢類小朋友 有啲失敗左反而會更努力去完成佢原本既目標
出黎尻up下姐 唔好屌

不如搵三組合作對joe一組算啦
雖然我覺得都係joe贏

rthk個邊決賽係咪joe個間學校贏

我覺得joe 都唔算完全無品呀 其實阿joe 最後揀10分 似係唔想對面錯左果時就負分

個細路話細佬蠢又話老豆光頭果集
佢地二個拎依樣野串足個細路成集，起碼4,5次
大人就話知你地搞氣氛姐，細路隨時當真唔開心，人地仲比緊賽架

冇錯，如果有下季希望做好啲

屈機姿態入咗決賽

重有第3場準決賽同決賽

佢點會咁諗,
佢一開始300分贏硬嗰陣仲係幾十分嘅吹水哥到搶條10分題黎答

應該係50分冇哂，30分驚人答到，咁寧願比10分你執算
即係都只係想贏到盡

Chloe上半場個樣係想殺人

呀 Joe 有體育精神姐，讓人都未必好

Joe OP

如果joe仔決賽keep住咁嘅表現
Angus個steal基本上係廢

我睇啊joe幾年後個樣都係d毒撚樣
到時一溝唔到女就會知道失敗既滋味

阿Joe每次聽人講野都不斷「斬斬眼」

我覺得係佢見到識就用steal搶答，無諗過咁長遠嘅策略 (係乞丐兜搶食好仆街 )

不過比得賽就唔留力，都係體育精神一種
賽後尊重對手就得la

人地有父幹

Joe仔真係好多口同唔討好, 日後慢慢嘆

小時了了

點會,揀50分比佢,如果50分題自己識答咪搶左佢

其實joe仔最後應該要話
個math concept 留返比angus 啦
佢好似需要d

你覺得50分題angus會識答
佢呀媽就有啲機會識

其實佢圖形面積係點

來啦

大炒

上啊安格斯

🌿 VS 🐍

Joe 1.3
Angus 3

Joe個樣真係好博屌

1.3咁多

按埋層樓去

身高輸左

稿

決賽

論隻揪一定係安格斯贏

咁撚薯組

由家長

我真係好想打7呀Joe

Angus

留名我睇joe哥屠殺

joe仔

考家長喎

Joe = 德國
Angus = 聖馬利落

Joe keep住咁嘅性格，第時肯定係毒撚

剎那？

12

joe：

剎那睇高達都知

搵家長答明顯玩鳩joe

Going?

11位都唔識

用手指數咪得...

朱薰咪撚嘈住人地答啦

21號？

數多左一個位

買晒副身家 跟著睇漏血統

煩？

啊驚啊

阿驚？

阿驚

JOE面部抽搐

Noe表示show time

朱fun好煩

呢套係乜都唔知

joe 仔乜意思個動作

🌿 100 VS 80 🐍

德國上半場猜波

第一次落後

安格斯 啪啪啪 安格斯 啪啪啪

逆境波

有冇動作題？

真係好來睇Joe 輸

半客

冇細路搶答？ 封殺joe

區區20分

好想

半場爆冷主 輸死啲街坊

朱fun好煩...

豬薰真係好煩

原來係策略

莫言都50分

你話問其中一本作品就話難少少姐

新聞打哂飛機成個月

完全唔值囉

哎呀

豬Fun好煩

咁都唔識

香港人金魚腦

你試吓唔好問國籍 咁都值得50分嘅

lincoln

莫言都唔識

美金

老母

全部我都唔識答

頂多30

你都今日啦

唔識莫言識林肯

依家打和

牛扒老母

高行健啲年代
男人四十都未出街

點解佢會識高行健但係答錯依條 痴線

Super!

唔問國籍真係唔知

ANGUS 反應似係識答莫言

Angus老母好波

竟然打和

媽媽

輸撚死

都係十幾廿年前

今集就叫好睇啦

莫言都唔識
仲要50分

仲諗緊無啦啦點解撳鐘

牙joe 有幾多成win?

依家值10分
唔提示國籍純年份都可以50嘅

Joe 仔收皮啦
安格斯 啪啪啪 安格斯 啪啪啪

林肯邊值30分

Angus 老母好堅！ 樣又ok！

但阿Joe個表情好似唔識呢條

angus老母好勁力挽狂瀾

Angus媽媽先係雅典娜既化身

我都諗起高行健
但係冇留意莫言

三民主義
of the people, by the people, for the people

大概01年，嗰陣我form1,係圖書館借左一個人的聖經黎睇，當甜故睇

睇訪問神色睇黎牛肉都係輸架啦

其實我都唔記得左個名 淨係記得兩個字

富蘭克林考慮吓

根本就係Angus老母鬥joe仔

咁都叫ok 巴打受咩刺激

戀母情意結

好唔夠喉

富蘭克林個髮型名乎其實係柒頭咁有幾難認

唔係喎 angus老母後生應該幾正

莫言都唔撚識

咪同joe 老竇爭啦

問題入面張圖，人樣下面寫住Lincoln

列舉一下佢啲作品都可以有30分以上嘅
利申只記得紅高粱同豐乳肥臀

阿Joe對住佢阿爸嘅時候都幾可愛嘅
係答問題嘅時候先狼啲啫

天堂蒜薹之歌

28?

又一個以為黃皮膚一定係支那藉嘅人

咁都50

錯左

反cup

高行健其實都攞過文學獎，不過係2000年

呢個反而得10分

上呀安格斯

ver咩sal

都話S

50分咁簡單

老母加油

Protect!

angus老母勁到

超常識啦

其實joe d英文麻麻

贏到啦

protect

好正好有策略

老母好撚勁！！

ho ball

媽媽好勁

joe仔做咩收左皮

爆冷

老母上呀

🌿 130 VS 70 🐍

跨父？

加油安格斯

joe竟然唔識？

呢d 10分

10分咁難咩黎

識寫唔識讀

精液

咁都pass 阿Joe收左錢呀

joe要收皮嗱，抵啦

D10分難過50分咁多

係咪針鳩joe
10分咁難

咁撚深既

Angus阿媽氣勢幾勁

夸父？

10分難過50分

夸父追日

誇夫追日？

夸父追日好似小學要讀

Joe仲有steal

出題果個想玩鳩joe

10分仲難過50分

10分都咁難 係咪想玩joe

咁簡單都有30秒時間hea

joe個樣好撚招積

呢個就真係10分質素啦

好緊張呀

30秒

50分真係太易

好緊湊

應該係1945年8月15日

安格斯上啊

好緊張

Angus老母要努力呀！！！

人地問幾多年

啲50分易到

好似睇緊當年巴塞對國米咁

🌿 130 VS 120 🐍

輸死啲街客

屌joe win硬啦搶答

Angus
好緊張呀
Angus 加油呀

好撚得戚 屌你老母

搶答唔夠joe黎

搶答呀 牛扒加油呀

好想佢輸

molamola

冇人想個老人精阿joe贏

好撚緊張

搶答未必夠joe嚟
老母加油

做比Joe 既

豬糞shut up

佢問幾時喎

贏盡掌聲了

搶答molamola

好憎阿joe

老母！！！！

眼鏡有第二個英文既咩

日本

Spectacles

題目寫何時
柳俊江補充話邊一年

joe 得數學同常識最快

joe邊會不恥下問

唔識唔好答呀
唔好學阿Joe柒呀

20

個老母答哂

又串joe

🌿 160 VS 180 🐍

屌咩

Roald dahl唔記得點串

2

狗

讀出嚟就得架啦

老母勁到

老母！！！

老母好勁呀

上呀老母

靠哂老母

1？

1

九巴城巴龍運新大嶼山新巴

有5間咁多咩

屌

老母勁過老豆

城巴新巴九巴龍運唔識

頂
差20分

🌿 220 VS 240 🐍

Angus個面成日都係老母答
Angus一題都好似冇答過

joe有240咁多既

頂 牛扒呀

好嬲呀

頂

好想打柒joe

應該係爭新大嶼山

屌佢老豆

頂 差20分炸

老母已經好叻架喇

頂!!!!

🐮rip

阿joe慢慢補習啦

angus雖然輸掉比賽，但已贏盡掌聲

好嬲好乞人憎

屌靠老母 死on9仔

Joe仔

佢哋中間會唔會知自己有幾多分

真係好勁

屌
20分咋

可能亞軍份獎品仲好

最尾果條送又唔答

Feel到老母都有啲唔開心

衛小姐

老母真心好勁

市務經理

條女

你阿媽已經好叻
可唔可以唔好擺個樣怪佢

睇到嬲左

巴閉joe串到

講明闔家緊係計闔家實力啦

miss對波呀

Joe個老豆好似冇咩感覺咁
Angus 又好似想喊咁

最後一題係咪應該要講一講?

個經理幾索喎

個經理咁正既！！

十分同意

miss對腳

對面條仆街咁寸仲要輸鳩咗
比我都唔開心啦

Joe鬥老母

睇到我成家嗌左出聲

joe:

安格斯就係輸係莫言個題
50分都執唔到

基本上係老母對Joe
angus同老豆都無答咁濟

衛小姐個菠蘿蓋黑黑地喎

贏左有經理私補

但不嬲無題開又相差
20分一定比人屌

joe不停伸長條頸望出去應該得場外先見到

一路睇一路屌條友

阿joe掛住攞個盃手都唔記得握

50分仲易過10分真係唔知做乜鳩

牙JOE好波

(被人)推得車多

如果joe老豆冇唔比佢答，joe就輸咗嗱，所以佢老豆都叫有用，但係angus真係乜都冇做過

醒目仔

joe仔maths好勁

輸得好唔抵

根本就係 joe爸好多都唔識

大嶼山真係唔係個個都識

弊在佢咁都錯

其實我覺得由第一集就應該要提
好似今次咁 差少少
就可以影響左個決定

高登救兵

仲有巴士公司個題

要答到新大嶼山先得 我估

其實最後果條如果答嶼巴當啱定錯

我都覺

錯啦差一個字

我懷疑佢哋明串文科仔
係唔係都五十分
莫言又五十 白帝城都五十 你呢題重要出錯左

要答齊五間

唔知有個新字

係條題目比較1999
搞到大家唔敢搶

JOE答果D 10分題好難
係咪出題果個都想佢輸

估唔到佢唔識夸父

我正式宣佈Angus老母先係智慧女神雅典娜既化身
牙Joe走啦 返去操你既TSA

講到明一二年
嗰幾年除咗佢同劉曉波仲有邊個中國人攞

屠小姐就呢兩年啦同12差咁遠

佢用法寶個度真係正

拎左果廿萬去繼續補習

俾人逼害

牛肉對我黎講已經同第一集既rocky咁叻架啦

HKSAR好易
但老豆柒左

呀Joe睇黎最弱英文

咁出題個時都唔知邊個答既
除非問問題個主持

Angus老母 啪啪啪 Angus老母 啪啪啪

夸父咪易,之後海參個條真係on9

柳爺最尾嗰句勝不驕，敗不餒，好似潤緊嗰屎忽鬼

想問一問眼鏡個題答lens得唔得

Lens唔係咁解

鏡片

我的意思答齊五間簡稱
九巴新巴城巴龍運嶼巴
如果嶼巴當錯
咁九巴新巴都錯
九巴全名九龍巴士
新巴全部新世界第一巴士

牛肉點解不斷比人吹奉
我跳住睇 想補返

一定係 冇人讚贏左個隊 竟然讚輸個隊

一路走來始終如一

老母真係家長中最勁嗰位，用法寶嗰下真心型

係因為joe太串

牙Joe串串貢

牙joe港台嗰套決賽下兩星期做？

明顯唔鍾意佢

真心睇佢第一集已經覺得贏硬
反而tsa老豆輸先最心涼

其實係撐牛肉老母，加上隔離太囂

呀joe真係好黑人憎

Angus輸左都冇喊 老母家教好好 我愛Angus老母

講咁耐,點解無人起衛小姐底出嚟比大家認識吓㗎

放過人地啦
Angus老母

Angus老母應該好識教仔 又謙虛
老母好型

呢位老友食得好偏吓喎

賢淑 有智慧 有計謀 又上得大場面
正

老母黎講其實唔差

有乜好喊 成場一題都冇答過

佢最尾訪問都想喊咁嘅樣
原本以為joe會大炒angus
點知老母醒目呢個結果都算出人意表

Cap低俾咁多位兄弟

負評是我比的, Angus老母先係最高質

識j梗係j豬fun

套野真係垃撚圾 搶答環節話完就完又唔講有幾多題/成個環節時間幾多 戥angus老母唔抵

blur咗屎忽鬼嗰樣先拎上嚟喇

老老柒柒以我地呢d年齡真係有d唔上唔落成日參唔到戰,上又未結婚生仔,下又未係小學雞
viu下次可以考慮下搞15-25青年人版,睇下會唔會有人做斷水流大師兄在座各位都是垃圾,有諗頭

老人版, 問卡通片.後生野

好撚臭串

應該簡稱都得應該
因為佢哋嘅全名真係好長
尤其九巴
九巴全名好似係
九龍巴士(1933)有限公司

呢條都叫簡單

Anges今晚有冇答過問題

雖然呀joe串
但angus其實都好乞人憎
全部老母答，自己又廢唔識，又怪老母唔禁燈

牙刷joe贏左？

Angus 呀媽個feel 有啲似今日睇真D 年代個盧希萊，有冇人知邊個?

仲要好多錯同1999既問題

呀joe好波

唔係話幫joe 講說話 細路仔贏 囂張係好正常既事 唔洗點針對佢
但反而 應該係針對 依種操得多卷 係咁背資料 而令到答得快既叻 其實並唔係現代人所需要既
我覺得係浪費既人既腦袋

唔認同

D問題都好生活化同基本常識，唔識先唔正常

呢個比賽啲問題都算正常，都幾多睇多報紙就會識既題目

Angus媽媽 又勁又識教仔，我都想做佢個仔

Angus媽媽
根本自己代個仔玩晒
好似大蝦細咁

小學生未咁快可以handle複雜抽象邏輯，學識廣泛資料對小朋友係比較合理
當然有小數資優型嘅例外
joe就明顯針對呢類比賽操過

Augus呀媽其實已經好勁
但joe咁細個黎講都真係好勁下
D數學題心算超快
不過我最掛住都係andrew同爸爸
咁就完左 想睇多d幕後訪問佢地既片段

關咩事,個game係咁玩 上次都係靠Angus撞中先過到骨

又唔見你話joe代佢老豆玩 佢老豆連hksar全寫都唔識有咩好講

咁小學都有數學比賽個類,d人一撚樣係狂操,不過問答比賽on9好多 小學玩都仲ok,中學仲玩真係完全無意義
乜鳩野職安健問答比賽個啲直情on9之最,俾本題目中小學雞背啲接近完全唔會接觸到嘅硬資料

未試過睇問答睇到咁緊張

Joe 喺港台問咗d喎
必答要pass

angus 唔係靠佢老母 邊入到決賽 一開頭仲串柒柒咁叫要人試下失敗ge 滋味 結果一條都無答過咁濟

阿joe 係串但人地真係有料 以小六黎講d 心算同常職 真好唔差

有冇人覺得 angus 大過左後會好靚仔

Angus老母好勁 頭2回合都係贏joe哥
如果唔係最後係搶答題, 可能係angus隊贏架啦
Btw Joe係職業選手, angus係業餘
所以angus真係雖敗猶榮
點解唔係suggest to go 既

睇下facebook comment
joe 有打手

Suggest後面一定係跟gerund
呢個好多人都錯

求詩濼fb

哇頂真係打手味濃
究竟係親人家咩
下下維護住joe

最後尾果條如果佢老豆唔係噤住佢
佢輸咗啦
仲喺度屌佢老豆

如果佢禁左加錯就好睇
驚佢

驚佢跳樓

兩父女嘅笑容，反映咗兩個字—「家教」

link呢

個網睇唔到既屌

fbi

你班人唔好搞人個page

agger
細路都唔放過

好恐怖

留意返
其實 Joe 語文唔掂

我都覺chloe最大失誤係第1條簡比joe應該簡語文50，簡咗比人 人地就無得簡比自己

RTHK 小學校際通識大賽2017

初賽：
綠組︰藍田循道衛理小學
*紅組︰英華小學
藍組︰道教青松小學

*綠組︰香海正覺蓮社佛教黃藻森學校
紅組︰沙田循道衞理小學
藍組︰聖類斯中學(小學部)

*綠組︰將軍澳天主教小學
紅組︰聖公會阮鄭夢芹小學
藍組︰元朗公立中學校友會英業小學

綠組︰聖公會呂明才紀念小學
紅組︰港九街坊婦女會孫方中小學
藍組︰聖安當小學

綠組︰英皇書院同學會小學第二校
紅組︰北角官立小學
藍組︰大埔舊墟公立學校(寶湖道)

*綠組︰吳氏宗親總會泰伯紀念學校
紅組︰上水惠州公立學校
藍組︰荃灣官立小學

*綠組︰道教青松小學（湖景邨）
紅組︰東華三院王余家潔紀念小學
藍組︰保良局世德小學

綠組︰漢華中學（小學部）
*紅組︰聖公會阮鄭夢芹銀禧小學
藍組︰般咸道官立小學

*綠組︰聖瑪加利男女英文中小學
紅組︰保良局香港道教聯合會圓玄小學
藍組︰聖保羅書院小學

複賽：
綠組︰英華小學
紅組︰香海正覺蓮社佛教黃藻森學校
藍組︰將軍澳天主教小學

綠組︰聖公會呂明才紀念小學
紅組︰大埔舊墟公立學校(寶湖道)
藍組︰吳氏宗親總會泰伯紀念學校

綠組︰道教青松小學（湖景邨）
紅組︰聖公會阮鄭夢芹銀禧小學
藍組︰聖瑪加利男女英文中小學

決賽：
英華小學🔥
藍組︰吳氏宗親總會泰伯紀念學校🛡
聖瑪加利男女英文中小學⚜️

決賽：
英華小學🔥
吳氏宗親總會泰伯紀念學校🛡
聖瑪加利男女英文中小學⚜️

安史之亂

幾時開波

Coco 老豆加油阿💪🏻

星期六九點半 31

柳俊江最後係咪串鳩呀joe

下星期六?

佢地揀左問號50?

唔係完咗?

睇約咗傅家俊

一陣睇Joe

睇緊

又黎亂撳鐘

痴線，都未問哂

係咪收左錢
有乜理由未問完就撳
王昭君比佢撞中係好彩

成班人都亂黎 人地藍組輕鬆答一題贏曬綠紅組班 on9 仔 對阿joe 好失望

真係亂撳

泰伯另一個男仔好敗家
希臘故事點會係一千零一夜
就係輸呢題

上集問童軍佢答朱德已經笑死我

藍組真係唔做野都贏

BTW 咁都答到王昭君,仲唔係背題目?

紅組答嗰陣點解要大叫

四個是但up一個撞中都唔奇

成班友亂撳鐘亂撞

佢地條條都未聽曬就撞 都係撞岩左1,2題 應該唔似背題目

joe果組下下答到爆咪做乜鳩

Joe答到爆咪係特色呢

不過今次不停亂禁又估錯問題抵被人贏

唔知牙joe落敗心情係點呢?